老老實實，香港廣告界依排仲點揾生意？

花幾十萬買口罩派然後貼上fb
宣傳效果好過賣廣告啦

本地生意既直接表態黃店就得